有黃店懷疑出售次貨口罩

有關黃店聲稱口罩有齊驗證已查

翻查官網，只係見到得前層只有 BFE 97-98% 認證，成個口罩並無任何病毒相關認證 (VFE PFE ASTM) 及其數據

PPSpunbonded 14g/m² at front.
Filter 25g/m² (BFE 97-98%) at middle.
ES Thermalbonded 20g/m² at back.
PP Thermalbonded 20g/m² at edge.
50 pcs / box, 12 boxes / case

請落單手足小心選購。

推 1

推 2

推 3

推 4

推 5

推 6

推 7

38蚊頂住先啦

推 8

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

推 9

唔防 38都慳翻

推 10

推 11

推 12

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

推 13

推 14

BFE已經足夠防護，消委會都有做呢款測試，無問題

Pepehk好似不嬲食人血饅頭

推 15

細菌 =/= 病毒